屌你老母究竟仲要受韓國同支那文化 仲要受幾耐

好日唔睇電視， 放假想睇下電視打開三個垃圾電視台 唔係韓劇就支劇
再唔係 就係一堆唔撚識嘅大陸整容 臭雞